Studentnummer: 329892
Naam: Ouassim Boukayoua

Verschilt de Terminal in Visual Studio Code met Git Bash?
	# Git Bash is meer overzichtelijker dan de Terminal in VSC.

Waar worden Branches vaak voor gebruikt?
	# Voor nieuwe features/bugfixes. Het maakt het overzichtelijker voor andere developers.

Hoe vaak ben je in Opdracht 5A van Branch gewisseld?
	# 2 keer

Vul de volgende commando's aan:
 -Checken op welke branch je aan het werken bent:
	# git branch
 -Nieuwe Branch aanmaken
	# git branch naam van nieuwe branch
 -Van Branch wisselen
	# git checkout naam van branch
 -Branch verwijderen
	# git branch -d naam van branch
<<<<<<< HEAD
=======


git commit -m "Change: Ik voeg opdracht5 toe." -m "Type: Addition
Why: Hoort bij de opdracht."
>>>>>>> be53c4b9ed9590550d6b12500b4b47e0f78a1431
